咁算唔算違反逗留條件？

仲有張身分證右上角

lib gen 都有洗鬼比錢佢買

cu真係好多支那仔，仲要咁乞法

係啦 佢身分證個英文字母係CX